過埋今日就冇得睇花迷同朗迷嘅笑話

兩隊都入8強 班盲迷先搵到存在感㗎嘛